入醫後有感 每日都刷新新感受

前日入左醫院
完全刷新新感受
香港地真係唔好病